廢老亂扔垃圾比人鬧，想上網公審職員取暖失敗

廿幾分鐘內比幾百人屌完，原post主已經del左post。
不過好多人cap左。

廢中廢老垃圾到要欺凌俾佢哋弱小嘅人

廢老係咁。對住勁過自己又淆底，唯有蝦啲開緊工可以比佢發難渣既人。